在港鐵感受外國人視野

星期日夜晚搭地鐵，班賓賓一定逼哂入同一卡車，

到時候入車就可以感受到外國人望我地既視野，真係成卡都得小人國 好撚正呀屌 突然覺得自己好高

唔知有無巴打試過呢

補充返，金鐘站最好Feel

咁你不如去幼稚園
你一定高過哂班細蚊仔

射到成個車廂都係精

但係矮過個MISS

仲可以感覺外國人既享受,,, 免費屌賓妹

高=外國人